1825 8架狗車旺角經塘尾道去緊ssp

如題

即時消息喺TG報會方便D

呢個電話無入 安全

兩架警車空車培正道落緊旺角